戴鋒向，前日講女義士被強姦，今日討論女義士唔好上前線

戴鋒向，前日講女義士被強姦，今日討論女義士唔好上前線
後日講男義士被人錫春袋？

咪再傳fake news
而家對家想利用輪姦fake news模糊
凌辱女示威者， 同埋30人骨折
呢2個核彈

推左d有人指證既料先

前線留番d男人上喇

aggar

抗爭者根本唔需要用任何 fake news 去加強我地既攻勢
因為道理一直都喺我地依邊

除非 face checked , 否則根本唔應該當件事係真, 然後自己嚇自己

如果件事係真，就絕對唔係乜嘢社工或者風雨蘭可以解決到嘅問題，絕對係會受到國家級別嘅控制，完全可以係反送中抗爭淡化之後將所有知情人士同受害人全部滅口

受害人家屬同埋知情人士唔好咁老定，立即叫受害人家屬去搵外國領事館，否則你哋同受害人一樣死無葬身之地

推